受連登第一救護痴女榮恩影響 好想要個救護男友😍

番工咁辛苦 等我慰勞吓佢
我會同佢講
唔好做啦咁辛苦等我養你啦bb

救護好似好溫柔😍

On9 公安—————》老救

消防心諗永遠你班救護咪又係比消防員騎你膊頭

救護行撚開啦 我要消防員

等我
準備考

消防
咁又點
關呢個咩事

考完我養你❤️

榮恩嘅影響力都唔細喎

痴線架條女
好欣賞佢咁專一長情
Btw係咪佢比架
同佢搶救護

負皮係咪佢比

me is

You is 厹消防員

救護員好多都係暖男

溫柔既男仔

Yes cumcum

留名

高風險係指咩 ？ 生命？

唔覺

唔會驚
條命得咁多既話返普通文職都可以途中出意外

咪係,救護?

我要消防員

發生咩事

護士佬入黎.......無人要

岩啊 照顧你

救護痴女 出現了

基

我唔係假膠
我是真心愛救護的🤤

有咩吸引你？

其一啦
最重要係溫暖
乖仔 （感覺上）

溫柔

咁有無朋友做緊

Mo

Pm

救護心諗我地就暖男形象
消防除咗大隻叫雞仲有咩

咪係囉
消防只配做鴨

留低tg
本小姐考慮吓add你

救護同消防究竟邊個先係攻
呢個問題我ff咗好耐

冇叫雞

除左叫雞都仲有其他野玩既
聽得太多消防玩到癲既事

呢個post竟然會有人留tg
我開左4個都冇
真失敗

可能係假既呢
真既我再add你介紹你識啦 唔好咁

你上年開post我有幫手推架

咩冇呀 家英哥咪留過囉

我身邊個個都有大有細，好正經

就算我自己都係普通毒撚一個

前幾日我同事先同我講完啲偷食故事
搵到個正經應該要好好彩先得🤔

要玩既就算做邊行都會玩啦

只侜返一放二令到要玩既人有更多時間玩

但家英哥好似係留來比我ADD佢請求救護/入班野

Ok hehe

岩 成日話消防成日叫雞 會叫雞既係咪都會叫雞
根本唔關份工事 係根本未做消防之前已經有叫雞既習慣 身邊所有做消防又有家庭既係比一般人更加錫老婆同仔女 見到佢地對自己仔女係會有種好warm既感覺

好仔消防只有fd搭fd識
冇fd做=唔會識到

上網識人係唔可靠既
不過就咁網友吹吓水都冇乜野
Btw 幫你證實左上面留tg個巴打係真救護
仲唔快啲add人

有冇人話我知點解榮恩係連登咁出名 追咗幾個救護post都唔知

專一🤔🤔

啱啊，個個都好顧家要煮飯做家務，所以我地反而鐘意返工可以抖下

打吓排球塞吓屎眼又一日
正

點解榮恩仲未add個救護既

你又知我未add?

我有問佢架麻！ 密切關注連燈第一救護癡女動態

極度懷疑你先係真正既痴
迷戀"連燈第一救護痴女" 既痴漢

Yes
見到佢出現響我個post 興奮到射左精...

每一個連到救護既post佢都一定會出現！

我同個巴打冇野傾了
佢而家應該好悶 🤔
榮恩上啦

講就咁講，真實情況都係冇女搵我.....

榮恩！又多一個喇
留低tg比榮恩add囉 雖然佢好似唔會add

唔係唔想add
你咁熱心搞到我有啲驚

你有女友重要女搵你做乜？？

冇左好耐啦師兄

原來係識既

我係雞仔媒人

請善用起底功能

唔好再提傷心野啦

即係你有意add人啦 上啊

榮恩安撫你🤔

機會又黎喇飛雲！

你爆tg未

爆左啦
咁積極上水

我諗你肯add嘅話佢點都唔會爆

其實除咗返一放二之外係咪仲有大把假期？

係 好似唔知咩返54個鐘又有假

每一個月有一日假

但我地原本係 放假 放假 返工 放假 放假咁樣

有一日假就變左連放5日

Double rota

咁有啲可以去旅行去成半個月嘅係唔放假將啲假儲埋一次過放？
我見大把消防勁多時間陪啲空姐女朋友一齊飛

點解你會咁熱心

我好人

每3個月有一次孖R

即係2日假，等於連放8日

另外舊制每年有十幾日大假

我地新仔都有5-10日

放到唔想放，有時返工仲開心

巴打你係咪守長期清靜嘅局所以咁輕鬆
但係如果瞓覺時間黎計好似同普通打工仔差唔多
話就話返一放二
不過第一日放假果日朝早都要早起身on duty捱到9點先正式收工
得第1日去第2日果晚先可以玩得癲啲或者訓耐啲
第2日假期又唔可以玩得太夜因爲聽日要返工

係差唔多，重點係我地好多連假，閒閒地連放5日假，隔2個月放8日，都未計大假，鐘意既一年去十次旅行都得

哩樣已經同打工仔差好遠

我個到算正常啦一日幾轉，衰啲咪冇得訓

more
即係每個月起碼有一次5日假
隔兩個月一次8日假
再加幾次大假？
有冇啲同事真係一年可以去返幾次歐洲都得
不過工作環境全部仔會唔會好悶？普通打工仔起碼會有女同事一齊相處可以一齊食飯一齊放工飲杯野

係啊，大假新仔有5次

孖住R放既可以連放十尻幾日

大把同事一年去幾次

工作環境都唔會悶，每次去車都有挑戰

就算真係成日冇車去，都可以做下gym

冇女同事就冇計啦

不過平安夜聖誕節大把女入嚟燒嘢食啦
有冇試過做嘢比女撩

通常一家大細燒

冇，就算有都唔會做啲咩啦

不過既然咁多假期咁嘆
有冇啲富二代有錢仔貪佢咁多假期去玩去旅行
特登做消防
之前見啲外國大學畢業去考消防
我諗就算佢哋出去打工一年得嗰10幾日勞工假期都唔夠去玩

唔會啦，話就話好做

但操班個半年唔係咁易捱架，比人屌老母都算

比教官當狗咁撚，有錢仔唔會受你氣啦

日日出汗多到可以裝滿水樽

之前有個巴打話有同事屋企係上市公司太子爺或者有養馬仲要唔少呢啲人

出面有個post話樓下火燭俾人爆錯門你點睇

事實係點我唔知啦，但我地做野都本意都係救人

一定唔係為好玩亂爆門

個巴打9up都好信
傻仔真多

成日係醫院出面見到救護 又高又瘦
瘦得黎有身型
好型

救護有乜特別?

咪講撚左暖男囉

救護有咩途徑/機會接觸到女女？

冇架
你見佢地打飛機打到隻手咁粗就知
一係你擺低tg比個機會人囉

男朋友係救護，見佢朝早起身換制服嗰時真係好好j

你見佢地打飛機打到隻手咁粗就知 越來越懷疑你係假膠

乜原來會著住制服出門口番工架?我真係而家先知

假膠無處不在

笑什麼,你也是....

其實好多人睇唔起救護員
成日問做咩唔考officer，但兩者性質其實唔同

作都作好少少啦

可能佢男朋友有宿舍，佢宿舍咁岩係佢守果間局樓上
（有d救護站樓上連住宿舍）

笑死

其實可以著制服返工

呢度有幾多個真係救護

救護係幾細心，體能又好

去第二間局頂更就會著住係入面